2月完約 Pccw sales 入

用緊HKBN bb100 頭先打黎開我208 狗也不屌
想簽pccw 1000m 係咪有plan 送ps4 pro ?
請出招

樓主介唔介意留個tg俾我幫你睇睇？

識個朋友幫到手
tg pccwxnow

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

巴打，聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram :